工程界 國安法 討論區

(四) 嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、交通、通訊、網絡等公共服務和管理的電子控制系統；

犯前款罪，致人重傷、死亡或者使公私財產遭受重大損失的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑；其他情形，處三年以上十年以下有期徒刑

想問下如果地盤開trial pit果陣整爆左條水記watermains 會唔會犯法？

佢話你犯罪就犯罪

唔洗問

判十年

以後做UU真係醒醒定定 有咩行差踏錯就要著草

做diversion要更小心

做地探果班咪仆街

淨係D濕鳩判頭亂咁打地打爆喉都仆得街